問題來了，究竟邊個叫鄉黑做野？

特區政府？中國政府?

目的是什麼？

達到目的嗎?

中聯辦

禾哥

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

林鄭同建制派授意，何君堯安排，本來打算兇下人扮下嘢，點知班卒憨鳩鳩玩大咗，連本來打算用中聯辦單嘢黎譴責下都冇撚埋聲氣

689

支聯辦>何妖>元朗和哥, 順手政府同黑警都唔理
成件事幾完美

將治安 愈推愈亂

方便宵禁、然後軍管、全面接手香港

心水清

何議員(已完)

肯定係中聯辦，何君妖出來就証明一切，只係玩大左，一開始剩係諗住用騰條打黑衫示威者，點知班o靚唔受控連大肚婆都打

西環

佔旺都係粗口互𨳒，今次玩大咗，新紅雞高層開會公司大嗱嗱幾百億投資，諗住起另一沙田，今次比班鄕黑害死

屌
啲古惑仔成日做嘢前都上電啦
都唔知係咪take大咗

搵唔到其他人
一定係何君妖

詳情參考新疆烏魯木齊恐怖襲擊事件

好明顯係何先生

西環 知林鄭拆唔掂，要交功課，搵何妖搭路 做起元朗再散落其他區

二哥

支那辦叫契仔做

中聯辦同何君堯

本來就想搵班鄉下佬鞭下班示威者既，點知請著班傻既，愈打愈high，最後咪失控囉

一定係中共，越亂越好，白衫搞你，黑衫還拖，到時香港警察話控制唔到，宵禁，解放軍入城控制

何君妖

元朗六鄉+何君妖，但玩大左，何君妖馬上割席

清析版

幾個方向都有機會
1. 人鬥人 (中共恆之有效既大絕)
2. 每次有野餐都出黑社會 (減人數 / 製造混亂)
3. 推宵禁/戒嚴
4. 轉移仇警視線

中聯辦指示
林鄭一哥默許
何妖統籌

push

Bingo

支聯辦＞鄧炳強＞何君堯－＞鄉黑

支聯辦=689=何妖

呢個最接近
盧偉聰無實權架喇

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

支那人講野信得過？

落order果個真係好撚蠢，又一野搞嬲晒全香港

中共囉

諗住市民會怪示威者搞到無哂警力

第二句我唔清楚
但第一句就好大機會喇
兩邊咁撚fd

支聯辦一比人圍就吹雞 何妖做搞手搞元朗 原來目的似係轉移視線淡化上環鎮壓單野 玩太大而家d火燒返自己

呢D後話，當個關係似，何妖同D黑咁熟，何妖同中方又特別有關係，上次仲夠膽寸法律超人，可能進一步同中共有更親關係，比法律超人更親

何君堯一定有份啦.中聯辦就真係唔敢打包單.

中聯辦叫妖哥做野

中聯辦 5000蚊一個人

應該中共為首 政府、港鐵、警察助攻

已暴斃

終於見到呢個po
我都想問好耐
邊個 同埋 點解

完全唔理解叫老黑做嘢嘅原因，唔係只會挑起更多民怨？

目的係進一步暴徒化個運動同刺激各派互鬥制造混亂，「名正言順」平亂同嚴打反對派同示威者，收復同孤立政府同警察內部鴿派，團結同提拔所有鷹派同強硬派上位獲得統治權，特別係將整個警察力量完全扭向擁護中共，「槍桿子裡出政權」就要搞掂香港最大武裝力量，警察，
最終目的係將香港變成由中共直接管治既1984式國家恐怖主義社會

暫時睇落佢地目標係
1. 搵黑社會做野
2. 將黑社會暴力同示威拉埋黎講
3. 等人覺得暴力就係會咁架啦
4. 出警狗清場贏番民心
5. 將和理非同勇武分化
6. 逐一亞解
7. 逐個擊破(大清算)
8. 加強監控
9. 集中營見
10. 完成

何君堯想領功

國家級任務,中聯辦落痾打

何妖囉屌你老未

鄧二哥？

如果策劃者咁諗真係好撚弱智，嚴重誤判，無一個香港人會相信示威可以搞到無晒警力，香港警察太多資源，三萬警力，同時應付三四個地方唔應該係難事

西環落order叫黑幫搞事

柒婆叫差佬擺空城計

西環搞大咗震怒北京

柒婆攞返話事權

何妖, 你見佢握手做勢就知, 向上R維穩同地盤

本來應該真係藤條教仔，指定捉D細路教訓
點知越玩越大，又棍又咩人都打

寧願倒錢落海搞明日大愚都唔掂新界棕地

鄉黑出嚟代替林鄭出手施暴

好似參透咗d嘢

一撚定係西環啦

我諗成個民建聯都知情

完全同意

何閪

大家無視班鄉黑啦
我哋人多佢哋就唔敢做嘢
所以可以唔使理 做返自己嘢 好嘛？

中聯辦 玩黑係中共一貫做法

何君堯等仆街 大把人會郁佢

目的無非都係想轉移示視

你睇下啲狗開左成36粒子彈冇乜提

中聯辦 唔洗諗 有邊個會咁多錢又想香港亂

岩

我都覺似係佢

2019年07月12日

中聯辦主任王志民噚日先至話中央堅持支持特首林鄭月娥「繼續依法有效施政」，點樣「有效」法？學嘢啦！中聯辦新界工作部部長李薊貽即日就落柯打，叫元朗人唔好畀人搞連儂牆。連一幅貼memo紙嘅牆都驚，呢個政權究竟虛怯成點？

是咁的，十八鄉鄉事委員會噚日搞就職禮，當然唔少鄉事派都畀面出席。據知情者講，呢次同以往唔同，好多元朗以外嘅鄉事派都有現身，遠到西貢、離島都有，此外，平時呢啲場合，西環都係派啲副部長、處長等級數嘅人出席就算，但噚日係新界工作部部長李薊貽親自出馬。

知情者話，李薊貽致詞嗰陣大部份時間都係照稿讀，但講講吓就唔跟稿，話聽到近日有人喺元朗搞連儂牆，佢相信元朗嘅居民一定唔會畀示威者去元朗搞事嘅。知情者形容，李薊貽嘅講法同落「動員令」無乜分別。老老實實，連儂牆只係表達吓意見啫，連意見都接受唔到，就唔好再講話要做好溝通啦。

想講示威者令到暴力升級, 頭先記者會都係咁將尋日兩單野拉埋一齊講

圍村一直都係聽中聯辦支笛，唔係政府。

何妖想立功，單嘢琴日三點已經出街，通知晒元郎朋友。

班友申請左不反對通知書，製造事故。
1. 五大訴求之一（不追究）就自動收皮
2.等香港人知道差佬既重要

點知班友失控，豬隊友收場
建制派議員發動黑社會

第二個唔敢講
佢做到咁出位
一定冇走雞

人地玩影大頭影鞋
等你返到果區落單先打
短期咪再遊行好危險又冇警察
真係打撚死你都得
你避到警察 返區果陣實比人生捉
點一打幾十

唔奇
建制陣營可能唔少人知情
較早一日AO放料
好多香港人都知吹左雞
只係仲信對家做野少少底線
唔會咁黑暗
就當流料
點知真係咁狼
條底線只係唔殺左你

你冇睇過十年咩？幾個party合作架嘛！

何妖自發

二哥先係

一哥早被架空等收工

唔好比依個二哥上到位

中聯辦, 製造一種聲音社會需要警方執法同反暴力
何妖只係表面既小丑角色

澳門係例子

係，我都覺

極左派共匪

最撚笨嗰件就喺和哥，依家嗰個出嚟閙佢。佢已經變成紙尿片！我諗佢都會督番何妖出嚟掛。

推冧777，邊個得益？

一定啦，班友諗住民意又會返去政府到。

成日諗住呃市民，2019啦，個個都有手機

係唔係因為整到中聯辦個徽章黑哂
中聯辦唔憤氣叫何妖搵鄉黑打市民發洩

飛天藍一定係點錯相

林鄭自視咁高當自己係貴族
不齒和黑社會勾結

何君妖拖馬肯定
佢係689人馬

搞大左又可以入林鄭數
對689一石兩鳥

支聯辦

睇佢剛剛記招,好似暗示緊,唔關我事架屌
中聯辦搵鄧炳強行動,盧偉聰做擋箭牌

佢只係用中共管支那人諗法 冇諗過記者同香港人

佢地想係咁想
但依家大把人睇到
佢地自己都spin 唔到

因佢地以為依家重係2014

不能同意更多

政府
轉移視線
達到,遊行訴求無一點係記者會被提及/回應,所有視線已集中於恐襲

琴日三點都有消息話會打，早過徽章事情

推

除了中聯辦及何君堯外,仲有689

4. 出警狗清場贏番民心

呢樣無做到wow, 重見到佢地搭晒膊頭

咪再哥前哥後

可以回顧 周永勤點樣退選
先恐嚇 利誘 再推何妖上位

石鏡泉

點解西環吹雞只吹到元朗
點解吹唔到上水屯門?

777博緊返身點知又7左

劇本只係叫班友搞下事, 然後警方拉人
證明社會需要警方執法, 點撚知班友完全失控

睇唔到一哥講咩呀，警力去晒上環呀
一黎可以話你地示威搞到冇晒差佬，二黎可以話俾你知冇差佬既重要性，幫差佬拎返威信，不過做得太明顯太蠢

中聯辦命令
何妖中層統籌吸水
鄉黑做嘢
林奠解話
完美。

劉夢變左節
成日上光明頂爆料

獨立調查

Push

發夢收到風
千真萬確
係何君妖

想民意逆轉，又行錯一步

蛇鼠一窩

689 condom

林鄭而家明顯廢 好大機會中聯辦

你同我有得揀架？

細良哥上連登？

鄧炳強，PDSM (TANG Ping-keung, Chris)(1965-)，現任香港警務處副處長 (行動)。

多名前線警官透露，鄧炳強處事圓滑，如2012年前離任元朗警區指揮官時，獲鄉紳在小桃園酒家設宴歡送。[3]

係
點知班友真打

睇下就知幾撚黑暗

本身劇本係引示威者入警總政總，一鑊熟，走唔到就打曬拉曬，走到嘅就番大西北比人打。
點知班示威者自己出左去係中聯辦。現場部署好曬又用唔著。又冇理由叫班鄉黑番屋企。
結果咪搶曬中聯辦flow

中聯辦落order, 指示港府配合, 但事實出黎就係完全失控, 依家大家鬥交波

好多中學雞mk仔
純粹中二病 有得打人覺得自己好型

係從今日之後

我之前都寫
佢地都唔識寫劇本

若尋晚
係班鄉黑入去打果時
克警即出防暴
開槍打班鄉黑
強力鎮暴

咁佢地就可番到盆啦

但唔知寫劇本果個點寫
個元郎指揮官重反出來話記者
重話「我唔會驚」
成個黑相出晒嚟

係咪就係條pk導演叫人去中聯辦
之後再寫依個劇本

係喎，寫寫下先記得係佢吹雞叫人去中聯辦

咁，成件事劇本多數係佢寫

記得表楊埋佢

係佢鼓吹去搞中聯辦
有晒圖
走唔到

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！！！

係邊知？

exactly, 老實講, 黨鐵, 警, 鄉黑, 何君妖, 呢種LV既合作又點會係小小既林奠控制到呀

想做鄉頭
見阿斗柒柒下咁

港鐵有份幫手 職員走哂， 烈車唔開

岩條毛，你當鄉黑傻嫁? 賣命全城公憤會拎佢地出黎際期?
邊個仲同你做 cls

中聯辦 -> 港共 -> 林鄭 -> 李家超 -> 盧特首 -> 黑警 -> 黑社會

一定係中聯辦, 梁福元都講左中聯辦直接搵佢議會選舉配票

一定係林鄭同何妖，唔關中聯辦事，我係中聯辧就同何妖割席，
擺明係何妖屈中聯辦有份，想香港人去仇恨中聯辦，仇恨中共。
如果中聯辦下屆仲保何君堯當選，我會好懷疑係中聯辦策劃搞亂香港
想反習近平

何妖其心可誅

好明顯係政府啦，任何department或者單位做野都要知會政府拎共識架啦，所以anyway政府一定有份，亦都係最後拍板果個

睇戲d終極陰謀政策劃者
往往大boss明知細boss做野唔夠妥當
安插起細boss身邊唔起眼d角色

方向正確

唔好俾佢地割蓆
佢地係一伙

一早知警黑合作，連登幾日前已有人文宣恐嚇元朗人，警察都無拉人就知，出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看，兩名警員掉頭走，任由黑社會打人，大肚婆都打，皇天擊殺，上天是幫香港人的。

中聯辮叫鄉黑長老吹雞
d坐館大佬都要聽長老講

你睇何妖個記招，劇本一定係寫兩邊政見衝突，但永遠有野出錯，班pk唔跟劇本走，打下入d到售票處、打下入d到月台、最尾衝入車箱亂打，最尾收唔到科。

踩單車果個

林鄭，建制派同中聯辦都係同一班，但係中聯辦如果要搵班牛屎大粒佬就一定要經林鄭或者建制派，何君堯呢條撚樣身先士卒幫手搭橋，如果玩大咗就可以同何君堯割蓆，因為中聯辦直接聯絡牛屎佬既話第時如果玩大咗割蓆清算邊個敢肯定班牛屎佬唔會出黎爆大鑊

放左啲老黑出黎但失哂控 玩出火

中聯辦無咁大權，如果以權力架構計，應該係中共國安部，佢哋負責中國維穩策略同控制，包括香港社團支配、派片、選票種票等等，你見有時個啲隱藏公安係條馬路影影影，個啲都係國安部嘅公安黎，國安部權力幾乎凌駕一切執法機構，你當佢差不多係CIA、軍情七處咁上下。

緊急！教拳師傅同教練入一入黎

快，即刻攬炒， 包括堆港豬

又唔見深水埗油尖旺？
其實全港有幾多黑社會
係咪上水先最易操控

小桃園飯局搵邊幫?

其實會唔會咁短時間叫到人出黎
畢竟衝中聯辦係琴晚先決定
但係元朗班人前日已經預言左要打後生仔

元朗呢個區警黑合作係好耐嘅事
住呢區稍為耐嘅都會耳聞
報紙佬都登過 d警察唔會抄某d車嘅牌
先前有段片古惑仔拍架eu車兇走佢

有錢理得你死

屌，果度警同黑有唔少係同姓同村兄弟

我相信係何君堯自告奮勇, 諗出呢條屎橋, 得到中聯辦肯首, 政府同警察就要配合。你見何君堯今日自己一個鬆毛鬆翼開記招, 聲大大, 幾興奮, 梗係今朝一早去中聯辦度邀功, 中聯辦嘉許佢嚟啦!

睇返AO個post
一早已經決左好嫁啦其實
原本係會係遊行路線搞事
琴日有人影哂旅遊巴
但可能示威者去左西環啦
因此班鄉黑就行plan B

何妖 估計同時有警隊二哥支持
一隻手掌拍唔響

唔出奇 條友搵緊機會翻閹

嚇示威者

睇埋頭先個記者會, 似乎有人想奪權做野自己做 king maker.
林鄭同盧重係碌懵鳩咁唔識答最後發脾四走撚左去.

睇黎佢地連警察同白衫褡晒膊頭都未知 (包括建制派). 元朗屯門警區竟然無向分區求助. 知道成個警區丟空, 有幾個鐘空白時間係咩人? 陳淑莊打電話去差館條柒頭重未知出面咩事. 可見警察散仔都唔知出面咁大鑊.

有人坐陣元朗睇戲, 知道中聯辦中蛋同墨之後就出招示忠. 諗住送阿婆同成個管治班子一程因為香港係 Not governable 同示威者令警力真空一石多鳥.

頭先林鄭個閪樣, 好明顯係一肚火. 佢係公務員出身更加唔似會撩鬼囉命搵老黑撐自己. 唔同 689 有膽玩飯局.

佢比何妖割蓆就會

佢依家推得郁人做野就唔洗做facebook 廢老

就算琴晚打死埋人都冇所謂，反正一層層咁割蓆政府都唔會上身，最多咪割到何君堯個層，幫阿爺做嘢承擔少少風險有咩所謂

？真

中聯辦自把自為隔咗政府同建制派搞一系列”活動” 港共政府應該知但冇參與（除咗黑警） 但最後控制唔到牛屎佬 玩出禍 林鄭同黑警嘗試搳席 但失敗因為警黑合作已經俾人影哂

有個大陸部門. 專係做中介人. 命令班黑社會做野. 陳惠敏講過, 唔知堅定流 澳門就係一個例子.

空城計, 叫班友去破壞立法會.
中聯辦事件, 都係老屈香港人做.
做成 ,群眾鬥群眾 轉移視線, 比市民睇到暴力行為.
正義撚警察就可以做野.

目的令市民討厭暴力. 令到反對遊行聲音增加.
從而淡化 , 減低對政府憎狠...

一定係中聯辦要何妖做野，令啲人唔理中環單野，又俾你黑社會搞事，再名正言順戒嚴，派解放軍，再一次過收班鄉黑同示威者皮

呀爺依家放得上檯既人唔多
而佢有平定佔中經驗
唔可以排除嫌疑

中聯辦新界工作部

個人估計：
上水鄉黑近排唔太妥港共
睇下上星期光復上水，
簡炳墀/侯志強派飲品，為示威開綠燈
有傳港共寧願花萬億係明日大嶼都唔收上水地有關，事實無從得知

但元朗鄉黑就唔妥示威遊行

有無睇過 杜sir 黑社會2

兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

香港高官/前高官邊個同黑社會最熟
未就係689囉

有何妖既地方, 就係中聯辦既爪牙
個個叫林琳既都係一樣

有冇人記得澳門回歸前d黑社會有幾恐怖

27:20 開始講解放軍入城

中共政權，因為要製造恐怖，令平民恐慌覺得無人保護到自己，互不信任，然後對荒謬嘅事情慢慢麻木。大陸呢條橋玩左好多年了，香港人覺得新奇呢

何妖你地唔覺似小丑想出位等中央肯定佢
搏一籍之地咩

唔係嘅話點會風頭火勢出黎做show